入嚟記低你第一次榮光嘅感覺!

眼淚停唔到
依家每次聽都起哂雞皮

好似面前有陣光咁

真
覺得好苦

真係有世界盃奏國歌既感覺

終於明白點解有啲人聽到國歌會感動到喊